叉電+3.5耳機窿有咩轉接, belkin 3.5 mm audio + charge rockstar 好似唔多好風評

推撚夠未呀屌你老母